7.7 推記者？（2）

。。。